幾時去書展好？

如題

去抵制三中

返巴哈啦

721前… 可能到嗰日就提前收檔，你懂的

返你老母

去親都係撐三中嘅仆街